被指有角色衝突 游乃強無回應港台編導被捕案件問題

有份製作《鏗鏘集：7.21誰主真相 》的港台編導蔡玉玲前日被捕，警方指她涉嫌透過運輸署車牌查冊取得車主資料，用於不符合聲明所指的用途。新界北總區刑事部警司游乃強出席一個警方記者會時，沒有回應相關問題。

有意見認為，在7.21事件中，游乃強是時任元朗助理指揮官，現時蔡玉玲案件由新界北重案組處理，有角色衝突問題。

新界北總區下午舉行記者會，交代反三合會行動詳情，游乃強都有出席。游乃強被問到有關問題時，主持說記者會談及反三合會行動，想知道其他資料要向新聞室查詢。

原來又係游乃強哩隻狗查

擺明想滅聲

反三合會？

做乜要反自己？